有冇巴打去旅行試過有豔遇

講黎聽下

起我底

(JJ插沙）想搵套肛交嘅日本AV

睇埋其他 一模一樣topic 以為比人推返上來

去泰國酒吧試過

大家傾到咁上下個陣就上咗我間酒店房

開頭插到佢叫哂救命，但到我插到攰之後輪到佢插返我轉頭

無試過唔係同屋企人旅行 留名學野

最多都係試過被撩講野

被架仔撩講野但唔知佢講咩算唔算?
利申 巴

咁我都試過被架佬撩但聽唔明

我比佢撩完勁驚
以為唔知乜鬼野偷野或者黑道
跟著我行得勁快

試過係泰國有個係酒店附近嘅骨妺係感問我住邊話想上我房 每次我一經過就會遼我

我係行緊山 架佬講左幾句野
我話我唔係架仔 佢點頭微笑之後我走了
好似離左題 講返女女

條街多唔多企街？

試過 去叫雞算唔算